<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/11.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/zt.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/13.jpg" title="专题" alt="专题"></a></td></tr><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/Dierdreef3/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/Diegofb8/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/cninkkvvur/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼其人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dinobybt/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/dwight35a/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/Dillonhn8/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/cuymdwylid/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/Doylegj5/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/Domenicgyt/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloreswfs/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/Danieltge/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">活摘调查</a> | <a href="https://gitlab.com/Davidngwy/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/Edgardoyk8/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/Margenedfr/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/Corrinne3rg/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/Darrylhj8/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr><tr><td width="742"><h3><p><strong>表演艺术</strong></p></h3></td><td VALIGN=TOP rowspan=50><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiedw2/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"></a><br><a href="https://gitlab.com/cqrrqlkbuib/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloreswfs/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局" alt="中共的伪火骗局"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dimplegn8/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dudleynmj/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"></a><br><a href="https://gitlab.com/Douglaswfr/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"></a><br><a href="cqybrfvlyef/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"></a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"></a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"></a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"></a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cyrstalwde/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"></a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"></a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#9" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yong-h.jpg" title="永恒的见证"  alt="永恒的见证"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shang-lnz.jpg" title="善良女子被中共投男牢"  alt="善良女子被中共投男牢"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z3.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/7/n8177641.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z4.jpg" title="证人描述活摘恐怖"  alt="证人描述活摘恐怖"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/19/n2881569.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z1.jpg" title="揭开活摘器官黑幕"  alt="揭开活摘器官黑幕"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-ks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/10/n10381511.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/st1.jpg" title="关注三亿人三退"  alt="关注三亿人三退"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/21/n10237682.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-t.jpg" title="解体中共复兴中华"  alt="解体中共复兴中华"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/9/n2422991.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gao-zs.jpg" title="中共迫害良心律师"  alt="中共迫害良心律师"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj1.jpg" title="三百多万人举报江泽民"  alt="三百多万人举报江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10672014.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj2.jpg" title="这些官员为何起诉江泽民"  alt="这些官员为何起诉江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/liangan.jpg" title="海峡两岸的强烈反差"  alt="海峡两岸的强烈反差"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/10/n4593139.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jia-ndzl.jpg" title="加拿大总理的贺信"  alt="加拿大总理的贺信"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/6/17/n3289382.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xiao-wd.jpg" title="探寻真相兼听则明"  alt="探寻真相兼听则明"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xie-j.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/5/n1669415.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/li-up.jpg" title="从大师到徒弟的传奇"  alt="从大师到徒弟的传奇"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/26/n9191512.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl2.jpg" title="亿万人与东方一本奇书"  alt="亿万人与东方一本奇书"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/27/n4020290.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zhen-h.jpg" title="大陆见不到的震撼场面"  alt="大陆见不到的震撼场面"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482910.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/dalu-sk.jpg" title="人心向善 大陆当初盛况"  alt="人心向善 大陆当初盛况"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/5/n10955468.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl1.jpg" title="追寻真理 这书讲什么"  alt="追寻真理 这书讲什么"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/fq1.jpg" title="下载免费翻墙软件"  alt="下载免费翻墙软件"></a><br></td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/2/1/n8766436.md#1" target="_blank">宋代的宫廷舞</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/2/1/n8766436.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/02/1702020631102357-320x200.jpg" align ="left"></a>唐代文化是中华文明的最高峰，相应的大唐宫廷乐舞也像征着中国古典舞的最高成就，在唐代走下历史舞台后乐舞一度走入断层，到了宋太祖赵匡胤建立宋朝恢复礼乐，也将宫廷舞带入了一个新的阶段，这时“队舞”以及带有故事的“大曲歌舞”出现了。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2017年02月23日 3:43 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/2/2/n8769632.md#1" target="_blank">南宋舞姬严蕊</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/2/2/n8769632.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/02/1702020631162357-320x200.jpg" align ="left"></a>严蕊，字幼芳，为浙江台州营妓，活跃于南宋孝宗时期，富有才学，琴、棋、书、画样样精通，尤善于歌舞。时新任台州太守唐与正久闻其才学，因此在府中摆酒宴交际时便邀严蕊到府中助兴，当时恰逢桃花盛开的季节，唐与正想试一下她的才学，便以“红白桃花”为题让她填词。严蕊才思敏捷，听后当场作填—首《如梦令》吟唱起来：道是梨花不是，道是杏花不是。白白与红红，别是东风情味。曾记，曾记，人在武陵微醉。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2017年02月16日 5:43 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/11/2/n8452457.md#1" target="_blank">传承布袋戏文化 子承父志“偶的家”圆梦</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/11/2/n8452457.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/11/1611020125442357-320x200.jpg" align ="left"></a>徐建彰表示，“我们觉得要使布袋戏文化能永续传承下去，必须不断的创新和改变，以前刻偶只是纯粹让人表演的，现在的戏偶透过设计师精心打造，已成为爱好布袋戏者的收藏品，甚至是艺术品，收藏的人也越来越多，我们希望布袋戏文化不只是台湾的地方文化，更希望能在国际发光发亮！”......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2016年11月02日 2:14 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/6/24/n4464373.md#1" target="_blank">中国宫廷舞(四)：大唐时期(上)</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/6/24/n4464373.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2015/06/1506240741162223-238x200.jpg" align ="left"></a>大唐宫廷舞种类之繁、式样之多、分类之细、技巧之高超，非是以往历代王朝可比。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2015年06月26日 1:02 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/4/25/n4420064.md#1" target="_blank">中国宫廷舞(二)：两汉时期</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/4/25/n4420064.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2015/06/94311ca2530bf5ac05bf1e8cfd14fe1f-320x200.jpg" align ="left"></a>随着民间俗乐舞在春秋战国时期进入中国宫廷，自西周以来提倡的中国宫廷雅乐舞在保留以往庄重、崇高的同时，也开始吸收俗乐舞；俗乐舞在中国宫廷舞中开始占有一席之地，这首先体现在管理俗乐舞机构的设立。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2015年06月12日 12:11 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/4/25/n4420043.md#1" target="_blank">中国宫廷舞(一)：西周和春秋战国时期</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/4/25/n4420043.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2015/04/0906202029001892-320x200.jpg" align ="left"></a>中国宫廷舞是伴随着古代宫廷的出现而形成、确立和发展，在中华璀璨的文化史上留下了绚丽多彩的篇章。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2015年06月05日 12:13 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/14/1/27/n4070004.md#1" target="_blank">洪月秀：向113岁小提琴大师海飞兹致敬</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/14/1/27/n4070004.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2014/01/1401270730211999-320x200.jpg" align ="left"></a>“提到小提琴，不得不想到小提琴天王海飞兹，他几乎等于小提琴的代名词了。”这是爱乐者在脸书上的留言。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2014年01月27日 8:07 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/1/4/n3768133.md#1" target="_blank">古巴大号舞蹈团 胖人也能舞出美的旋律</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/1/4/n3768133.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2013/01/1301031123342400-320x200.jpg" align ="left"></a>（大纪元记者沙莉编译报导）舞蹈世界，只属于那些身材纤细苗条的人吗？一般人都会这么想。古巴舞蹈团“DanzaVoluminosa（大号舞蹈团）”却完全颠覆了这个观念。八名胖美女舞者体重总和超过了1600磅（725公斤）。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2013年01月04日 12:18 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/12/8/8/n3654416.md#1" target="_blank">艺术资料的宝库&#8211;表演艺术图书馆</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/12/8/8/n3654416.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2012/08/1208080345391454-320x200.jpg" align ="left"></a>你是否曾想过收藏一张古典音乐专辑，却因无法当场试听，难以掌握每张专辑的录音、演奏水准而望之却步？想要欣赏更多市面上罕见的古典音乐专辑，却苦于找不到管道？位于台北市国家戏剧院地下室1楼的“表演艺术图书馆”，向来是笔者喜欢去寻宝的地方。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2012年08月16日 3:40 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/12/6/18/n3615565.md#1" target="_blank">深入中国舞世界 陈俊丞学无止境</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/12/6/18/n3615565.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2012/06/1206181027222197-320x200.jpg" align ="left"></a>眼前的陈俊丞给人一种阳光、快乐的感觉，用他自己的话说，就是“无忧无虑”，他把这种纯真的品性也带到了舞蹈表演中。2012年4月29日，这位“全世界中国舞舞蹈大赛”冠军在接受采访时，一谈到自己钟爱的舞蹈艺术就喜形于色。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2012年06月19日 2:46 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/12/6/15/n3613003.md#1" target="_blank">文化作底蕴 李博健演绎中华男儿精神</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/12/6/15/n3613003.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2012/06/1206141423181823-320x200.jpg" align ="left"></a>（大纪元记者陈天成美国纽约报导）曾三次获得舞蹈大赛金奖的李博健，看起来比同龄人显得成熟、稳重许多，举手投足和眼神间带着自信和坚毅。他说他不太喜欢讲话，更倾向用他的舞蹈表达心里想说的话。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2012年06月15日 2:01 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/5/19/n7908778.md#1" target="_blank">千万别小看在纽约地铁里演唱的街头艺人 他们可是高手</a><br></h3>纽约的地铁站里常常有一些街头艺人表演各种音乐，你可不要小看他们，因为不是随便谁都可以在那里表演的。每年大都会运输署（MTA）都会举行地铁艺人试镜会，只有通过选拔的艺人，才可以在MTA指定的地点表演以及募款。这位黑人男子正在深情演唱 灵魂乐之王山姆库克的歌，受到过往行人的赞赏。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2016年05月19日 8:44 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/22/n4486483.md#1" target="_blank">中国宫廷舞(七)：满清时期</a><br></h3>明代宫廷舞蹈的程式化和礼仪性随着满清帝国的建立有了新特点。由于清朝亦是由少数民族建立的王朝，其宫廷舞蹈除了因袭前朝之外，还融入了满族和其它少数民族的特色。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2015年07月24日 8:09 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/13/n4479100.md#1" target="_blank">中国宫廷舞(六)：元明时期</a><br></h3>元朝是由蒙古少数民族建立的政权，其宫廷舞蹈除了具有浓郁的本民族特点外，还融入、吸收宋代宫廷大曲歌舞的形式，形成自己的特色。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2015年07月17日 12:40 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/4/n4472674.md#1" target="_blank">中国宫廷舞(五)：两宋时期</a><br></h3>宋代宫廷舞表演形式有别于唐代的一个最重要特征是“队舞”，和有情节、表述人物故事的“大曲歌舞”的出现，共同特点是典雅规范。虽然在唐代已经出现了队舞，如《菩萨蛮队舞》和《叹百年队舞》，但宋时出现的队舞高度规范化，不过基本是承袭唐代舞蹈，缺乏创新。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2015年07月10日 12:40 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/6/24/n4464884.md#1" target="_blank">中国宫廷舞(四)：大唐时期(下)</a><br></h3>唐朝乐舞在中华文化史上留下了最为绚丽多姿的一页。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2015年07月03日 12:17 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/5/8/n4429825.md#1" target="_blank">中国宫廷舞(三)：魏晋南北朝时期</a><br></h3>汉代宫廷舞的发展，为中国宫廷舞高潮的到来奠定了基础。而介于这之间的魏晋南北朝时期则是高潮来临前的准备阶段。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2015年06月19日 2:13 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/14/5/4/n4146865.md#1" target="_blank">谈《胭脂巷口故人来》的一些改动</a><br></h3>唐涤生的《胭脂巷口故人来》除了在戏台上演出的舞台版外，还有一个电影版本，由任剑辉、白雪仙、林家声等主演，改名《琵琶巷口故人来》。两个版本的故事骨干是一样的，分别只在于舞台版中，文敏被逼离家后，恳求桐轩莫上京应试，因“有师在，弟子难出头”，桐轩赠他盘川(盘缠)即只身离去；电影版中，桐轩则认为“弟子功名师有责”，同赴秋闱，其后，二人投宿寺院，桐轩染病加上盘缠不足，自愿放弃应试，把余钱赠予文敏，“让舅功名把姓埋”。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2014年05月11日 6:46 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/14/5/4/n4146867.md#1" target="_blank">粤剧评析 周钟的一句话</a><br></h3>看《帝女花》，长平公主之贞烈、周世显之勇谋自然是焦点，唐涤生确花了不少笔力在他们身上。然而，唐涤生之所以杰出，不在于他能把男女主角塑造得丰满，在于他没有遗漏主角身边的配角，他撰写《帝女花》的功力可见于周钟一角。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2014年05月04日 12:51 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/14/4/17/n4134182.md#1" target="_blank">粤剧评析 难为了昭容</a><br></h3>《再世红梅记》改编自明周朝俊三十四出传奇剧本《红梅记》，《红梅记》描写书生裴禹先遇李慧娘，后遇卢昭容，最后与昭容结成夫妻的故事。原著里两个女子并不相关，唐涤生则把她们牵连起来，甚至套用借尸还魂使她们合二为一。如此改编令人叫绝，然而每观该剧，难免会替那个最后献出身体的昭容鸣不平，唐涤生或太喜欢李慧娘，为了成全她与裴禹，不惜丑化、委屈了昭容。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2014年04月17日 9:52 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/12/11/2/n3720748.md#1" target="_blank">中国古典舞带来的启示 （一）</a><br></h3>（大纪元纽约记者站综合报导）10月27日在纽约闭幕的新唐人电视台“全世界中国古典舞大赛”决出七位金奖选手，其中多为神韵艺术团主要领舞演员。大赛整体水准极高，选手们精彩的艺术表演给观众带来丰富的感官享受，剧目中展现的内涵更带给人许多启示。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2012年11月02日 8:58 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/12/9/29/n3694299.md#1" target="_blank">外行人谈中国戏曲</a><br></h3>中国戏曲舞台的空性实际上是时空空性的体现﹐何谓时空的空性？时间和空间本 是一体的﹐而我们的时空观念实际上是相对中产生的虚假概念。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2012年09月29日 9:58 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/12/8/22/n3665155.md#1" target="_blank">山东省菏泽市的商羊鼓舞</a><br></h3>商羊鼓舞是流传于山东省菏泽市鄄城县李进士堂镇杏花岗陈刘庄的一种民间祭祀 求雨舞蹈，也是最古老的民俗祭祀求雨舞蹈之一，是殷商祭祀求雨舞蹈不可多得的“ 活化石”。相传此舞成于商汤之前母系社会，由“巫”（ 古时武、舞、巫、不分。 巫“格于天人”，也就是上天在人间的代言人，也是内功和技艺高超的舞蹈家。舞前 常会有特异的气功表现，令人惊异好奇）编排指导并组织展现，距今已四千五佰多年 的历史。古代文献中曾有所记载，明清之际仍十分兴盛，但在1949年前几近绝迹，湮没无闻。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2012年08月28日 3:16 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/12/5/12/n3587473.md#1" target="_blank">【京剧欣赏】七郎托兆</a><br></h3>戏曲演出的长短，其实与演员的诠释能力有关。尤其从“折子戏”里，最容易看出由演员所决定的时间感。今天介绍《七郎托兆》这个折子戏，单独演出可以演到半小时，主要是看主角杨七郎的表现，他花脸虎虎生风的唱腔，与父亲杨继业阴阳两隔，急着安慰父亲，并辞别父亲，其中唱到：“孩儿我再不能多行孝顺，再不能与爹爹同路而行。再不能与爹爹牵马坠蹬，再不能统雄兵去把贼平”，感人落泪。在此情境中，演员较有发挥，时间的感觉就不一样。如果少唱（俗称“马去”）两句，立刻会变得太短。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2012年05月17日 2:55 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/12/5/12/n3587456.md#1" target="_blank">【京剧欣赏】打侄上坟</a><br></h3>京剧《打侄上坟》，又称《状元谱》。由打侄、上坟两个段落所构成，两个段落分别讲了两个风俗习惯，一是“开仓放粮”，一是“清明扫墓”。这出戏，简而有力说明文化的力量，帮人达到连系、沟通、互动。人与人的裂痕，借此得以弥补。族群或社会出现不平衡，大家心量大，携手同心，心性得到提高，环境调整变好。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2012年05月13日 2:37 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/12/4/23/n3572472.md#1" target="_blank">【京剧欣赏】芦花河</a><br></h3>陈德霖（1862～1930）是在京剧史上影响很大的人物。如果谭鑫培是“老生”的代表，陈德霖就可称为“青衣”的代表。在表演上，陈德霖考虑剧情，根据剧中人物的性格来安排行腔的高低、急缓。“青衣”强调女性优雅与端庄，不尚花俏，注重身份、举止内敛。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2012年04月23日 5:48 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/12/4/13/n3565199.md#1" target="_blank">【京剧欣赏】监酒令</a><br></h3>《监酒令》为小生重头戏，表现一个年轻人遇到选择，他总是以本性或正义去选择，而非用利益去选择，结果得到好报。例如选择爱人，他找喜欢的对象，不牵涉到政治上有“刘派”、“吕派”之分，结果夫妻两口子很恩爱。戏中这位朱虚侯刘章，具足年轻人的正直与憨厚。历来能演者不多见，朱素云曾与贵俊卿（谭派老生）合演，朱素云喉音高亮，声声合拍，虽是宿卫军官之职，面对“刘派”大老的挑拨，他一本正理应对；二人神情周到，又功力悉敌，实属难能可贵。早年，北京春台部陆小芬（1856咸丰六年生），演刘章憨直无惧，很有名声。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2012年04月13日 10:41 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/12/3/30/n3554294.md#1" target="_blank">【京剧欣赏】金雁桥</a><br></h3>先是汉中的张鲁攻打刘璋，刘璋请刘备入川协助。刘备从荆州，以庞统为军师，带着部队，到成都与刘璋会面。接着，刘备驻守在绵竹一年。刘璋反悔，怀疑刘备的动机，乃攻刘备，交战中庞统被箭射死。荆州的孔明（诸葛亮）急忙率领张飞、赵云等出兵，打败刘璋的悍将张任。终于，刘备与孔明会师成都，刘备取代刘璋的位置，开始统治四川。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2012年03月30日 2:26 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/12/3/12/n3537524.md#1" target="_blank">【京剧欣赏】《悦来店》</a><br></h3>京剧《悦来店》、《能仁寺》是八本《儿女英雄传》中精彩的两析。此剧原为清初文康写的小说，清末李毓如根据河南才子狄郁(号杏南)所编梆子剧本、整理成为京剧余玉琴“福寿班”的本戏之一。当年余玉琴演十三妹是武旦应工，以武功见长，是踩跷演出。此戏后经王瑶卿重排，融合了花旦腔调、刀马旦架式表演，不再踩跷而改穿彩薄底(快靴)。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2012年03月13日 3:08 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/12/3/12/n3537421.md#1" target="_blank">【京剧欣赏】天雷报</a><br></h3>京剧《天雷报》又名《清风亭》。清朝人焦循（1819年出版“花部农谭”）在花雅并盛的乾嘉时期，他站在花部（京剧这一系统）这一边极力颂扬；特别就以《清风亭》这出戏大书特书，做为花部胜过雅部（昆曲）的明证。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2012年03月12日 12:58 PM</td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid264_2.md#1">上一页</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid264.md#1">1</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid264_2.md#1">2</a>&nbsp;&nbsp;3&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid264_4.md#1">4</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid264_5.md#1">5</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid264_6.md#1">6</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid264_7.md#1">7</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid264_8.md#1">8</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid264_9.md#1">9</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid264_10.md#1">10</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid264_4.md#1">下一页</a></h3></td></tr>
</table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid264_3.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid264_3.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid264_3.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/ncid264_3.htm">https://www.epochtimes.com/gb/ncid264_3.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
